{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67677&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주미담한옥풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは客室内に個別プールと共用インフィニティプールを保有しています。 仏国寺は車で4分の距離にあり、瞻星台は22分の距離にあります。 東宮と月池は車で9分の距離にあります。 愛犬同伴の場合、個別客室内ではプールをご利用いただけますが、屋外共用プールは愛犬の入場が不可能です。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 各客室には個別プールがあり、ぬるま湯と冷水が使えるシャワー設備が提供されています。 愛犬の同伴が可能な場合、1匹当たり30,000ウォンの追加費用が発生し、愛犬の重量制限はありません。 朝食は基本朝食と高級朝食の2種類に分けられます。 基本朝食は無料で提供され、高級朝食は現地決済または事前予約が可能です。 高級朝食はチャーハンセットで提供されます。 屋外プールは夏期に営業しており、入室から22:00までご利用いただけます。 ペット連れの場合は利用が禁止され、服装は水着やラッシュガードでの入場が必要です。 ペンションには駐車場とバーベキュー施設があり、バーベキューは人数に関係なく利用できます。 ただし、グリルを使用する場合、30,000ウォンの費用が追加されます。 ペンションを利用する場合、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が調整される場合があります。 プールの運営は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは仏国寺から車で4分、瞻星台からは22分の距離にあります。東宮と月池は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行けるのですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の場合、個別客室内のプールをご利用いただけますが、屋外の共用プールは愛犬の入場ができません。また、愛犬1匹につき30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能であり、退室は22:00以降となっております。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は基本朝食と高級朝食の2種類に分かれています。基本朝食は無料で提供され、高級朝食は現地決済または事前予約が可能です。高級朝食はチャーハンセットで提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に営業しており、入室から22:00まで利用できます。ただし、愛犬同伴の場合は利用できません。プール利用には水着やラッシュガードの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。バーベキューは人数に関係なく利用できますが、グリルの使用には30,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数制限がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには最大人数制限があります。最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金が調整される場合があります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 592
    }
}